香港除咗Neway仲有邊度有得唱K

如題
好想去唱K

Red MR

我屋企

仲以為執晒，以前去過幾次質素都幾差

啲房好撚細

屯門公園

呢個寫實啲[img]

收翻

娜娜2.0